# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-25 17:18-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin.py:46
msgid "qqnumber"
msgstr "QQ号码"

#: admin.py:46
msgid "suggest to use the QQ number as username"
msgstr "推荐使用QQ号码作为用户名"

#: admin.py:47
msgid "group belongs to"
msgstr "所属组"

#: admin.py:88
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗"

#: admin.py:96
msgid "create new user and userprofile"
msgstr "创建新用户及其采购配置"

#: admin.py:111
msgid "reset password for selected users"
msgstr "重置选定用户的密码"

#: admin.py:126
msgid "confirm phase 1 sha256 purchase for selected users"
msgstr "确认选定用户比特矿机一期采购正确"

#: admin.py:141
msgid "confirm phase 2 sha256 purchase for selected users"
msgstr "确认选定用户比特矿机二期采购正确"

#: admin.py:156
msgid "confirm phase 1 scrypt purchase for selected users"
msgstr "确认选定用户莱特矿机一期已付款"
#: models.py:21
msgid "qq_display_name"
msgstr "QQ昵称"

#: models.py:22
msgid "full_name"
msgstr "姓名"

#: models.py:23
msgid "subscription"
msgstr "周报订阅"

#: models.py:24
msgid "coinfund"
msgstr "比特币基金(万元)意向"

#: models.py:25
msgid "hitechfund"
msgstr "高科技基金(万元)意向"

#: models.py:26
msgid "wellcoin"
msgstr "井通认购(万元)意向"

#: models.py:27
msgid "sha_first_purchase"
msgstr "比特币一期认购(台)"

#: models.py:28
msgid "confirm_bitcoin_first_purchase"
msgstr "用户确认比特一期正确"

#: models.py:29
msgid "sha_second_purchase"
msgstr "比特币二期认购(台)"

#: models.py:30
msgid "confirm_bitcoin_second_purchase"
msgstr "用户确认比特二期正确"

#: models.py:31
msgid "sha_third_purchase"
msgstr "比特币三期认购(台)"

#: models.py:32
msgid "scrypt_first_purchase"
msgstr "莱特币一期认购(台)意向"

#: models.py:33
msgid "scrypt_first_confirmed"
msgstr "莱特币一期已付款"

#: models.py:35
msgid "bitcoin wallet"
msgstr "比特币钱包"

#: models.py:36
msgid "litecoin wallet"
msgstr "莱特币钱包"

#: models.py:37
msgid "confirmed"
msgstr "已确认"

#: models.py:38
msgid "agree|disagree"
msgstr "赞成|反对"

#: models.py:39
msgid "note"
msgstr "注释"

#: models.py:40
msgid "change note"
msgstr "更新原因"

#: models.py:43
msgid "userprofile"
msgstr "用户配置"

#: models.py:44
msgid "userprofiles"
msgstr "用户配置"
